# Translation of Plugins - WP Word Count - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP Word Count - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-01-12 11:12:26+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WP Word Count - Development (trunk)\n"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://redlettuce.com"
msgstr "https://redlettuce.com"

#. Author of the plugin
msgid "RedLettuce Plugins"
msgstr "RedLettuce Plugins"

#: admin/class-wpwc-admin.php:208
msgid "This text will appear after the reading time is inserted into your posts."
msgstr "這個標籤會顯示於插入內容的閱讀時間後方。"

#: admin/class-wpwc-admin.php:195
msgid "This text will appear before the reading time is inserted into your posts."
msgstr "這個標籤會顯示於插入內容的閱讀時間前方。"

#: admin/class-wpwc-admin.php:158
msgid "Define how many words per minute to use in Reading Time statistics and set labels for displaying Reading Time statistics inside of your posts."
msgstr "這裡可設定要用於 [閱讀時間] 統計資料的每分鐘閱讀字數，同時也可設定在網站內容中顯示閱讀時間統計資料的標籤。"

#: admin/class-wpwc-admin.php:147
msgid "After Label"
msgstr "後方標籤"

#: admin/class-wpwc-admin.php:146
msgid "Before Label"
msgstr "前方標籤"

#: admin/class-wpwc-admin.php:145
msgid "Insert before post content?"
msgstr "插入至內容上方"

#: admin/class-wpwc-admin.php:144
msgid "Words Per Minute"
msgstr "每分鐘閱讀字數"

#: admin/partials/wpwc-reading-time.php:26
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: admin/class-wpwc-admin.php:100 admin/class-wpwc-admin.php:143
#: admin/partials/wpwc-reading-time.php:18
#: admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:19
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:63
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:43
msgid "Reading Time"
msgstr "閱讀時間"

#: admin/class-wpwc-admin.php:99
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:56
msgid "Delete all existing WP Word Count data before calculation."
msgstr "計算字數前，刪除現有的 WP Word Count 資料。"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:49
msgid "to"
msgstr "至"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:47
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:39
msgid "Count content by a date range"
msgstr "依日期範圍計算字數"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:34
msgid "Count all content on this site at one time"
msgstr "同時計算這個網站上全部內容"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:24
msgid "After your first calculation, word counts will be stored automatically every time you save a post."
msgstr "首次字數計算完成後，內容字數會在每次作者更新文章時自動儲存。"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:23
msgid "You can calculate the word counts on your site at any time. Sites with thousands of posts or years of content should do multiple calculations by a date range to avoid server complications."
msgstr "網站管理員隨時可以計算網站內容字數。如果網站有上千篇內容或多年內容，請依照日期範圍進行多次字數計算，以避免伺服器複雜化。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wpwordcount.com"
msgstr "https://wpwordcount.com"

#. Description of the plugin
msgid "Count the words on your WordPress site instantly."
msgstr "這個外掛能立即計算 WordPress 網站上內容的字數。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:43 admin/partials/wpwc-upgrade.php:44
#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:45 admin/partials/wpwc-upgrade.php:46
msgid "WP Word Count Pro Screenshot"
msgstr "WP Word Count Pro 螢幕擷圖"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:38
msgid "View Features and Pricing"
msgstr "檢視功能及價格"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:35
msgid "Charts and graphs are on nearly every screen of WP Word Count Pro to offer better data visualization."
msgstr "每個 WP Word Count Pro 畫面幾乎都會顯示圖表，提供更加視覺化的資料。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:34
msgid "The achievement system in WP Word Count Pro gives you extra motivation to write more and increase your site's content."
msgstr "WP Word Count Pro 的成就系統能激勵作者撰寫更多內容，增加網站內容豐富度。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:33
msgid "All of your posts have expanded statistical details with revision history, post rankings and more."
msgstr "全部內容都會有可展開的內容修訂記錄、文章排名等詳細統計資料。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:32
msgid "Each author that contributes to your site has their own personal stats page with information beyond just word count totals."
msgstr "每一位提供網站內容的作者，都會有資料比字數計算更詳細的專屬個人統計資料頁面。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:31
msgid "WP Word Count Pro comes with detailed breakdowns of your monthly writing output by day, author, post type, category, tag and more."
msgstr "WP Word Count Pro 可以將每月撰寫字數依日期、作者、內容類型、標籤等方式顯示詳細資料。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:30
msgid "You'll get complete control over which post types and statuses you see in your statistics through custom \"Settings\" options."
msgstr "透過自訂 [設定] 選項，可以完全控制要檢視哪個內容類型及狀態的統計資料。"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:27
msgid "Upgrade to get the following extra features:"
msgstr "升級至 Pro 版以取得以下額外功能:"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:200
msgid "You need to <a href=\"%s\">calculate</a> your word counts before you can start using the plugin."
msgstr "在開始使用這個外掛前，必須先<a href=\"%s\">計算</a>這個網站內容的字數。"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:62
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:61
msgid "Trash"
msgstr "回收桶"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:60
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:58
msgid "Total Words"
msgstr "總計字數"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:15
msgid "Totals"
msgstr "總計"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:116
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:98 admin/partials/wpwc-statistics.php:154
msgid "Unpublished"
msgstr "尚未發佈的內容"

#: admin/partials/wpwc-calculate.php:22 admin/partials/wpwc-calculate.php:62
msgid "Calculate Word Counts"
msgstr "計算字數"

#: admin/class-wpwc-admin.php:293
msgid "Word counts calculated successfully. Visit the <a href=\"%s\">statistics page</a> to view."
msgstr "網站內容字數計算已完成。請前往<a href=\"%s\">統計資料頁面</a>檢視。"

#: admin/class-wpwc-admin.php:102 admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:21
#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:19
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級至 Pro 版"

#: admin/class-wpwc-admin.php:101 admin/partials/wpwc-calculate.php:18
#: admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:20
msgid "Calculate"
msgstr "計算字數"

#: admin/class-wpwc-admin.php:130
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/class-wpwc-admin.php:114
msgid "Upgrade to WP Word Count Pro"
msgstr "升級至 WP Word Count Pro"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/partials/wpwc-calculate.php:18 admin/partials/wpwc-reading-time.php:18
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:18 admin/partials/wpwc-upgrade.php:19
msgid "WP Word Count"
msgstr "WP Word Count"

#: admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:18
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:138
msgid "Author Statistics"
msgstr "作者統計資料"

#: admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:17
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:82
msgid "Monthly Statistics"
msgstr "月份統計資料"

#: admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:16
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:35
msgid "All Content"
msgstr "全部內容"

#: admin/partials/wpwc-statistics-menu.php:15
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:33
msgid "Top Content"
msgstr "內容字數排名"

#: admin/partials/wpwc-upgrade.php:25
msgid "WP Word Count Pro"
msgstr "WP Word Count Pro"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:159
msgid "Unpublished Words"
msgstr "尚未發佈的內容字數"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:111
msgid "Published Words"
msgstr "已發佈的內容字數"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:23
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:76
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:124
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:115
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:122
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:174
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:181
msgid "Average"
msgstr "每篇平均字數"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:21
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:74
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:122
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:112
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:119
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:171
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:178
msgid "Total"
msgstr "篇數"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:88
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:68
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:97 admin/partials/wpwc-statistics.php:153
msgid "Published"
msgstr "已發佈的內容"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:46 admin/partials/wpwc-statistics.php:144
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:45
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:20
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:73
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:121
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:44
msgid "Type"
msgstr "內容類型"

#: admin/partials/wpwc-statistics.php:42
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:22
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:75
#: admin/partials/wpwc-statistics-totals.php:123
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:41 admin/partials/wpwc-statistics.php:89
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:113
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:120
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:145
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:172
#: admin/partials/wpwc-statistics.php:179
msgid "Words"
msgstr "字數"